屌那星有埃及人嗰隊贏硬

樓主未來人

有西班牙人果隊贏硬
有巴西人果隊贏硬

未來因為你條撚樣改變咗

有人嗰隊贏硬

樓主一秒後變on9
利申：未來人

隻埃及仔勁屈

樓主一向如是

佢又7